建議quote圖嗰時default會remove人地點嗰張圖

有啲on9貼bam圖 下面啲on9又跟住quote
建議:
1.
quote人地個cm嗰時remove咗張圖佢(可以留返個符號表示原本有圖)，如果想睇圖嘅可以㩒被quote嗰部分popup睇返原本個cm
1.a
整個制 quote人嗰時可以揀包括圖片
1.b
編輯引用嘅話保留返張圖條link, 但remove咗[img] [/img]
(當然quote人嗰個係可以突登加返)

2.user settings 嗰度加多個option
自唔自動load被quote嘅圖 (即係被[quote] [/quote]包住嗰啲

關咩事

你由#1 開始睇
當#3 有人po bam圖
你即刻bam左佢
如果#5 有人quote你已經睇唔到

好奇一問 bam人仲係咪有人數上限

較唔自動顯示圖片咪得

同1張圖load多幾次係咪唔計data